其實如果唔係有本土港獨同勇武派出現，黃之鋒今日一定唔洗坐咁耐！

本來係香港既抗爭成本，大家都心中有數。
但係三年前冇啦啦多左批人講港獨，講勇武，搞到個成本突然幾何級上升！！

我以前都支持過本土派，但事情發展到咁，真係好懷疑成個本土派都係鬼黎！！

黃之鋒要坐咁耐，其實係錯在高登仔真係信左港獨同勇武呢d會比位港共入你既野

如果大家跟返泛民傳統抗爭路線，黃之鋒就唔洗坐咁耐啦

正評支持泛民

負評港獨係鬼

個正負評 公我贏 字你輸

你講乜撚野呀

呢幾年都唔知聽幾多次「佢地一定有報應/等天收」同「我相信佢地咁做只會令到我地更強大」, 麻木晒

yes

請大家認清楚誰是鬼

政府唔滿意結果，改到判決滿意為止都覺得無問題

咁你以後人生得到嘅結果就只有一個

就係完全服從政權嘅人生

負評上一頁

係有問題，但其實係港獨勇武口號逼到政府行呢一步！！

食屎啦屌你老母

尾毛黨

突破盲腸

本土狗都係咁架

五毛開始屌港獨派

根本被人反間

龍和道d糾察當晚係咁屌人唔好dum磚, 民主唔係咁架

對唔住, 累左之鋒

獨派真係累街坊

叫極d人都唔聽，屌佢地老母！！